Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 312 奪命12小時

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

lm

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

動物節限定Q&A BY 姜明玉 巴打 UPDATED BY 無字

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？
A：比訂 (from 玩ht要做二等公民)

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？
A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？
A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋code就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？
A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？
A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂
睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準
有巴打問左錯一個digit可以 名同姓調轉都OK

Q：X點入場要排幾耐呀？
A：太多因素唔會知
上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？
A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？
A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？
A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣
10:15開始 首日頭500入完之後就到普通持票人
VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？
A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？
A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?
A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？
A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

HT食撚屎啦

我如果聽日係第2段時間有冇得偷雞12點入去開始排

LM
聽日去shopping

見首日咁開心
諗好30號排普通今年都未必咁快
諗好睇乜戲先

排完訂貨終於
望過去現貨區，好似無死貨1/6賣既

聽日應該會好轉
希望

希望在明天

派籌當咩時間單
計返首日定上20嗰日單？

派手帶！派手帶！派手帶！

半條命 排完

猴活dllm

想知現場咩情況

計返今日，夜晚10:30單，staff話到時你攞返個籌就可以訂到今晚嘅單

真心嬲 時間又係候活比既 明明清楚知道有幾多客訂野都安排成咁 明撚客

員工話係首日10點半左右呢個鐘數

其實有冇人覺得mk7改左色之後冇咁靚

想問下今日日4-7果批係咪仲派緊

撚足一日 現貨又入唔到 訂又勁遲

宜家去應該仲趕得切

係

因為睇慣左令面

唔明點解要消光

啞色左 但實物個質感唔差

依家會場仲有無200人

上年動物節有冇咁人神共憤

把打排隊果陣畫？

我覺得靚左 係咪睇落無咁膠先

冇咁惡劣

細節位勁多 超正

擺明撚

突然覺得3點半排完算早

想問如果我朋友29號拎, 有無得幫我拎30號既單

巴打

我都係 正左勁多 唔知加埋戰損甲會係點

可以上sb拎

聽朝9點到排現貨會唔會太遲

下半場真心唔算差，1930排到2300拎籌，信和應該唔洗排，咁多日揀

但個地台都係重用舊嘢

但上年壞機 d人無屌鬼咩

靚到

OK THX

發覺hottoys都己經唔再係限量收藏品
派咁撚柒多單

點解我覺得好似仲膠左咁嘅
似1/4嗰啲上色

勁 ，好到位

我見到你喎巴打

我今日排隊 見到有lihkg hottoys tg group

消咗光先更貼近電影， 點解1/4 咁似我覺得1大原因都係消咗光

金屬感更強，差啲以為啲換甲件都係合金

上半係撚狗

巴打係咪排到癲左
拎籌你估唔洗再排唔係人人有咁多時間排

好勁

幾時上番20樓？
辛苦各位巴

不如諗起聽日下半場個班點

1/8-10/8咁多日，信和出單快好多

靚過戰損 85

11點有得坽醜？

大貨係咁真係冇得訂

實物好靚喎 啞色得黎好有金屬感 質感追到1/4 我好滿意今次安排

排撚左4個幾鐘，最後都係拎籌算，都痴撚線

唉算了

勁

我排左十個鐘無籌仲痴線

實物靚到PK

個時可能會夠左批普通版單上去訂

10點30幾分開始派

幾號去SB?

好想喊 今日乜都唔如意

冇得頂咋啩一早冇得訂

早知等落去

但問題係排左咁耐 而家又叫你上返20樓
完全係撚完你再撚你 佢安排得好差
唔可以講唔差 晒緊你時間囉

8月1再戰啦唯有

唔係反晒光咁好睇d咩

想問吓有冇巴打買到1/6？
除咗neon tech ironman之外
想知仲有咩1/6現貨

巴打走左？

幾時派乜7

見到巴打畫👍

Mk 50, 46 , 5,6 dr strange, iron spider, ffh gg movie promo

今年乜柒都冇

係麻煩要晒多日出去信和，如果早d派籌就好！
上半場就焗你排5-6個鐘，仲慘

應該3/8星期六去。1/8要番工

你可以試下收，頭先見到有幾個人入左去陪人排都照拎到，冇check qr code

點頂啊 岩岩餓到就暈

真係搵命搏

係就一早講派籌啦，第一次講去到成10點先講，不停撚鳩你

想聽日去排

唉 好想喊 都唔知點好了 失去方向了
明天加油

同埋攞完籌 仲會唔會當係首日

係香港先咁撚樣玩
其他地方都唔撚洗

我就係聽唔到945就走

好似話當返首日

係咪1號-8號是但一日？

淘寶有著數

我覺得睇下咩型號 7子依啲機械感重工業feel用啞光型啲 50 85依啲就可能用亮面靚啲

diu 比人飛機左
肯撚定見今日排到仆街想坐地起價

點解冇人做閪客

當首日, 同上年一樣

可以攞去用？

有無人有唔係首日不過有籌架想收

賣晒啦

咁撚樣排 寧願唔要膠盾

當返首日咩時間

派完籌係幾時去廿樓訂？

我岩岩好10點22分 張單

因為猴活食正你地成班毒撚 唔敢惹事囉
有名你叫毒物節

陪fd排可以？

一年前嘅展品 一年後都未有得拎

排咁耐 邊個會原價放

有咁多咩

咪繼續落去....
正常會派籌果D人一次過拎貨

個問題係排完幾粒鐘先派籌，之後再去廿樓再排過

將會係2年後都未有得拎 2021q4

交易左？

見到有小量mk47添
比幾個大媽掃哂

買呢d 1:6 係排訂貨隊定現貨隊

早知早d排，博下聽日有冇貨番啦

1/8-10/8 任何一日既20樓營業時間，話會改番今晚時間

現貨啦

我係7:30最尾個堆入既，應該仲未到check qr code個位

都有現貨 你覺得呢 on9?

如果1930先到嘅話抵啦
我排撚左差唔多8個鐘

屌佢唔早d派，on9

1/8-10/8 20樓營業時間

睇見都眼火爆

今日現貨條隊好撚癲喎
12點截龍，10點都未排完

同fd排 都淨係拎一個籌走算 唔貪小便宜

戰損85真係 為咗唔撞1.0派貨時間
2021 Q3,4先派 同HB1.0有得比

咁搞法下半啲人遲去攞籌好過排到狗咁

真心on撚鳩，好心一早出聲

聽日個班好大機都係咁

但聽日又出事既話，係咪又比綠色籌，之後拎埋個qr code去分日子

我都想要淨係要gg同iron man咋

科林係後面

我諗係主辦單位迫佢清場關門

佢大撚把顏色
佢會分到日子

今晚一齊排隊個班情侶，或者幫伴侶排個d人又未散既話聽日去註冊結緍啦
咁既難關都過到，咁接受到大家喜好又咁夾，可以過人世架啦

終於走得 多謝猴活撚咗我成日

可能大把人因為排隊而分手 ht害人不淺 抵制佢

聽日早上去訂

依個真

明天見

扑街喇！聽日10：00-3：30單，幾點去排好？要排幾耐？85 only

仲要排成4～6個鐘

+乜鬼
-200wo

我會九點去到

85個派貨期擺明係fake大家雙修 到時早派遲派都睇陳老闆心情

咁咪又要買多次飛入場?

我做咗

你個名
娶eva啦 好女仔黎

咁有無得唔要？

等普通算

你點樣閪法

態度最好員工
非佢莫屬

冇

差唔多，我諗3點-4點應該走到，剩排訂既話

有就更加唔洗郁

無

有人咁撚醒1930排先係囉，我蠢1630排到2245先拎籌

現貨唔係得cos baby果d咩？

拎水，拎食物，拎遊戲機，拎椅

85個價開始黎料

終於排完，7小時

有1:6

1比6 diecast除左初期42 43果d，其他都冇用過啞面，乜7咁樣真係幾fresh, 屋企果幾隻全部都令面

今朝曇花一現果100隻黃6 scarlet？

排咁多個鐘先有首日 唔升就奇

唔會

11點先講

我想知買到既人係咪通宵排隊成30幾度

射落海都唔益你

屌新貨又唔上，無貨又唔補
等左12個鐘乜都買唔到

我一講完就自爆

我今日都講過同一句野
D 女真係唔話得

有冇下半場攻略

20樓快好多既至少收錢快好多

係上星期四係麥花臣排2晚通宵果D

7點先去 係pm

我女神都搞

靚仔大晒？

其實依家派哂籌未

仲要等1/8

到時唔洗qr code？

要

呢個鐘數其實都同次日冇分別...

現貨條隊仲未散？仲有人係入面既？

出旺角食完飯
走時都見到人拎住啲HOA

1點排到8點半

去廁所先，水，乾糧，細椅，裝幾隻遊戲，外置電

頭100位 排左兩日 咁叫有現貨賣？

遲排都係~7.5小時

800收完個籌仲要再搵個首日qr code收

叫左你咪走 搞左成日乜都冇

4點排到11點

reactor 同gg 1:1係咪好趕貨
reactor油到出晒界 ht qc真係越搞越差
好彩訂到6寶 排足一日

聽日諗起都驚
我頂

排隻85排咗8個鐘
無食過野
最後一年俾你撚

唔係現貨唔通叫訂貨？

咁遲

4點去同7點去係無分別
4點個批都要接近21:45先處理
7點去坐一陣攞籌算啦

今日排完之後即刻飲野同去廁所
真係撚狗 排到懷疑人生

幾時派，見到隻scarlet好高質
反而黃6實物好似一般，橙wm1仲吸引過佢，星期日排入display區睇真d先

首日嘅人排到咁都要攞籌
咁次日訂到咪分分鐘早過首日出貨？

定係照跟籌嘅時間？

想請問一下
如果聽朝我 0900去到灣仔 ok ／ 7－11 有得買飛未？
定太早一定要入會場買？ 唔該

現場訂完未

有冇圖睇吓

7仔職員好快手

大叫派醜？

今日見到德哥著住佢自己件拉打衫

有冇巴打有櫃檯嗰隻scarlet高清圖望吓

灣仔站間ok有專人拎住一疊企係度 你行埋去交低$40就得

啱啱先入post，依家現場變咗攞籌？

攞完幾時去邊到訂？

熟客仔，10張單7張eva

20樓嘛 好似1/8-10/8上去

巴打搵開Eva？

講返今日
8:45左右到 10:15入場去現貨隊
排到20:27先完
貨係齊既 但如果真係無乜特別野想要真係唔好去排
因為真係唔係俾人排太多人係入面等補貨唔走
侯活我屌你

雖然膠地膠 但一套細細地擺係床邊望住幾滿足

哇有冇跟次序

rdj 排曬2邊?
咁堅秋

有 當然有
但上到去我諗都係要排
好多巴打排成日得個吉

覆番之前問同一日，上下兩個時段單洗唔洗排兩次既巴打

答案係排一次就得，答冇既巴打係水鳩你 我答你，如果今日為例，你帶上下午單，1030 ~ 1100 咁上入，排到1800-1900先訂到，可以兩個時段單一齊做

最緊要係排到去唔好太早

我都想問

rdj巴
我放棄現貨鳥

人地可能覺得日薪$2000 好多嫁啦

未入場見到有一堆未有得賣已果斷放棄排現

膠膠地先岩

D cosbaby最後返齊晒？ 我朝早去勁多嘢都冇

應該一個得一個人係排緊條隊

授權左俾人幫我訂佢一點已經訂完

我估依個系列陸續有黎im3全部甲

我排到7點半已經放棄.....原來8:30先完場....
想問下果陣仲有咩貨

我唔係同一日架 無得同一日架
11點幾截左龍你想同一日都難

有得諗喎

唔怪得知啦 原來d人唔撚走
想買個匙扣都唔撚得

希望遲下logon有得賣

你7點半個時排到邊先？我見有幾個排到差唔多先走
明明入面齊貨

依加venom單市價幾多

下半場攻略！
食定野，1920左右到，帶定櫈仔，水，尿袋，風扇仔，濕紙巾，著短衫褲拖鞋，同前後打好關係方便去廁所，等2200-2300左右派籌，1/8-10/8去信和訂，計返你會場時間單，職員話比拎籌人士優先訂，盡量閒日下午3-4點去，避開人流！

其他巴打有無野補充

其實10:15之前已經有消息流出好多無
果斷棄+10:15衝入去排訂
12點單今次fat fat

咁早入都排到8點幾

似原價

大把炒家見架上無貨就等到補左先走

唉咁你又真係好撚慘 我係你真係放飛機

應該有既 咁好賺

我原本諗住7點半起身9點前到😂

籌可以拎兩張

班友好明顯無業或者根本搵唔到呢個數

頂，我拎咗一張

開始見到有人賣五寶留dp

你應該係我附近

睇嚟bingo巴係最慘
排咗咁耐喺宣布派籌前15分鐘走咗

想問下有冇上午時段攻略？
有冇2點開始排訂貨隊既講下幾點訂到？

同埋下年時段既又可唔可以一早入隊排住先定要等4點先開始排得？謝謝

聽日見

現場清晒未

一齊

我都想知！

勿相認
Btwt 依家得番星期日，1得閒，希望到時仲有貨
今日俾猴活撚左成日

佢重有貨未出 放心啦祝你買到心頭好

排撚到我腳跛

咁貴有人接貨咩

有冇巴打聽朝會一早去排現貨隊 今日兩點幾入到去已經冇哂gg 聽朝又要去排訂貨 有冇巴打幫幫手可以睇下有冇gg

佢話之後20F 唔駛排?好吸引

-200 佢要倒貼咁正

排緊果陣睇住班炒狗同格離訂貨隊都一大袋現貨好撚酸
Btw thx

無比人撚到？ 我比人撚到兩邊都勁遲 7點先走得

幾時光復HT?

勿相認

真心覺得唔錯

如果想2-3點左右訂到
8:30去到得唔得
利申：未買飛

排左7粒鍾 只係拎左3張單走

好正紅眼

今日派完首日單
經歷咗咁辛苦嘅排隊
就算出更加錢都唔放85

求解答

今日排就係想要呢隻，真心高質
可惜等唔到，btw呢隻係咪冇晒

加油!

下午夜晚都有7點幾個時

有條女勁慘
應該係幫男朋友訂野
排左六個鐘 ，發現帶少左野
職員話唔比佢訂,佢攪左一陣之後唯有走左,
點知過左2分鐘後就派籌｡｡｡｡
過左半個鐘佢帶齊返d資料返嚟

為左個猴活斷送下半身幸福

咁抵d人唔走
你擺明撚狗，一係就快快手補貨，一係講明今日都唔會補啦

最後有冇拎到籌？

我想問下咁多位師兄～淨係想入去睇下display 係唔係都要排到仆街

唔洗排大隊

下半場嘅師兄們
7點鐘到就得,大概排兩三個鐘就可以有籌
聽日應該更加快派,
因為今日會展嘅高層唔滿意，
唔好好似我咁今日準時到
雖然訂到。。

唉，如果聽日又係7粒鐘都唔知排唔排好

下半場攻略！
食定野，1920左右到，帶定櫈仔，水，尿袋，風扇仔，濕紙巾，著短衫褲拖鞋，同前後打好關係方便去廁所，等2200-2300左右派籌，1/8-10/8去信和訂，計返你會場時間單，職員話比拎籌人士優先訂，盡量閒日下午3-4點去，避開人流！btw籌可以博大霧拎兩張，話自己訂加幫人訂

希望幫到巴打

想問問剩係排訂野係咪快小小,抽到4PM

佢啱帶資料返來
我就走左了
條女真係唔話得
幫男朋友仆心仆命

有下半場
有冇上半場攻略

想要上半場賤民攻略

今日4點我排左七個鐘

放4點狗衝去排

29/7 16:00-19:30

希望到時少人啲

排完今日
聽日出去幫手
後日再去排頭籌買現貨

大家放心
聽日應該好快派籌
因為今日第1日已經好多高層唔滿意
同埋佢無可能日日收11點

聽日早場，冇得搏派籌，skip算

你訂貨定買現貨先 一定要揀一邊 因為你揀咗訂貨就冇得買現

唉屌你俾我聽日早場快快手訂到啦
下晝想入元朗呀

香港人聽晚仲去灣仔

唔好意思講錯
應該係話打後既日子

咁醒目真係幫你唔到

姐係唔洗排？

聽日元朗呀dllm

我依加已經開始良心責備 聽日射波 唔係守住屋企 係走出去排隊訂野 不如食炒算真係 我驚趕唔到返去買老婆餅

邊個27號係灣仔就係鬼

一開波點分現貨同訂貨條隊？

Yss

下半場攻略！
食定野，1920左右到，帶定櫈仔，水，尿袋，風扇仔，濕紙巾，著短衫褲拖鞋，同前後打好關係方便去廁所，等2200-2300左右派籌，1/8-10/8去信和訂，計返你會場時間單，職員話比拎籌人士優先訂，盡量閒日下午3-4點去，避開人流！btw籌可以博大霧拎兩張，話自己訂加幫人訂

盡量唔好1600去，排到仆街，最快都要5-6鐘，估計之後派籌時間會提早（可能2000-2100派），變相越遲去，排得越小，可以拎籌走人

再改良小小

身在灣仔心在元朗

今日4點準時排 排到2253先訂到 唔知之後d師兄有無得訂定要拎籌走 今日係我人生第一次排咁撚耐隊

Btw mark7隻色好似貼近番套戲

近門口嗰邊訂 向會場嗰邊現

上半場唔想辛苦只有vip幫到手

29號原價

經過今日艱辛 由朝早10點半排到6點 真心想講一句ht既安排真係好撚差 現貨同訂貨貨條隊亂撚到 員工又唔知頭唔知路點人條黑路行 安排又差 明知今年人多因為end game電影效應 實多人架啦 你counter得5個 都算 明知唔多但仲要派咁多qr code出去？ 猴活想撚死我地班真玩家啊 但係明明已經參展左咁多年 點解可以一啲進步都無

隻紅色再深啲仲似

11點搞得掂咩？我拎完籌都2245，前後都仲有百幾人

做咩要比身份證資料陌生人

有無巴打出埋上半場同現貨攻略

最緊要快

聽講今朝壞機

一d進步都無

屌 上網買電子飛係EMF場飛黎 有無話一定要係3樓轉返落去先用得...

Mark 7 炒幾多呢家

依家會場散哂人未？

我唔知佢地幾點收工
但我11點3搞掂

2-3個星期前仲捕到會場單訂+1500
而家應該訂加$2000 左右

我哋8點幾9點問佢
你都就收工會唔會派籌
佢答我未知

叫會展比d壓力侯活陳啦，老佢老母

上年動漫節開訂？

肯撚定俾人屌啦

2000除8小時都成250蚊個鐘喎
琴日好似一千蚊

星期六日高風期，無可能比你搞咁耐，會展職員ot, 應該好唔滿意

有比，2130清場否則以攤位面積計，罰佢錢

有無手足係買呢隻電子飛入場
仆街驚入唔到場要兜hall3

我係現場排都屌啦，明明7點半截龍，9點同9點半announcement都知做唔切，但就唔派籌

85戰損訂到都要2年後先有得玩

幾點開始排

計埋個排隊面積 都罰死佢

佢聽日應該唔敢再咁夜
人地會場不斷咁吹佢
佢依家比人罰左錢

有巴打入去買貨既 麻煩幫手買多set燈箱

安排得咁垃圾 好心佢就開放20樓啦

好撚細緻 買到真係好好彩上年

利申 無貨

真?不過抵啦,都賺咁多
仲要格離都投訴

屌那星罰佢多啲啦，咁撚閪嘅安排

罰佢15分鐘30萬啦

其實我知唔關侯活事
但個Event manager 可唔可以真係炒左佢
排到咁大家都肉酸

21:30會展職員已經燥燥地

係啊,所有商戶必需要9點30分前離開
否則會罰錢，hottoys竟然唔理
好大個官威 ,竟然唔將會展放在眼內

人地都開咪屌佢啦

佢有親身到場，理應指點安排下，ceo都有責任

點屌法，想知

抵撚死啦，助長炒狗

留名睇星期六訂嘢都6個鐘阻住去元朗

我中左星期日10點，希望趕得切去中上環

我諗到時一派就派首日5點 Hottoys搞個100隻現貨都搞到11-12點

真係屌佢都多鳩魚

好多員工行行企企
真係辛苦既只係得搬貨同埋收銀

留名睇聽日安排都係咁 成個會場hottoys 玩哂 人地都有分出展㗎大佬 仲要星期六日 登其他參展商慘

而家係咪無人排啦？
我指現貨隊

其實冇屌到
不過好多高層黑面落嚟
仲要隔一陣就影一次相

睇下聽日點，mon實呢到

今日我真係喺現貨區到見到個細路女
買現貨唔夠錢打電話

佢心諗：我有出黎撚下狗，已經盡左責

大佬，人地要收工，無啦啦ot2個鐘無水補，緊係黑面，聽日又要反早

Ht年年租咁多個booths 動物節大客黎 點敢屌佢

如果你入咗hall1先嘅話再上hall3係唔比落返hall1
普通飛係咁

勁多staff行行企企禁電話吹水
每邊開多5個counter都差好遠啦

今次安排真係好差
排隊其實唔緊要
屌你老味11點先派籌
其實你本身已經知道做唔哂
好心你9點就派籌收工啦
而家又要罰錢，又要做死員工

就係要撚你

呢個真

上年動漫mk7

今年動漫mk7

啞色戰爭感重好多

佢地都要學識收銀先得㗎屌

最好迫到HT每年獨立搞一個大展
更加多空間排隊

都唔知做乜春野,職員勁撚得閒
但十問九唔知，難為果班做收銀嘅辛苦哂

acg 又送emf

emf又送acg

但貪方便買左emf eticket

驚死去到保安check飛叫我排hall3

我諗勁多臨時請 乜都唔識，本身唔係hottoys 員工

真心有冇可能加多幾個人收錢?定佢地垃圾到冇機

我仲猶豫緊早排早訂定遲排拎籌
諗住睇埋聽日情況如何

用哂成個會展囉

2點幾開始排 排咗7個鐘先訂到真係無下次 隻腳就斷
見到有人帶幾歲細路嚟排 痴撚線

我都見到,佢比個仔坐地下玩手機

早去：6-7個鐘
遲去：3個鐘

商業其才

早去就即日可以有張單
遲去就要走多轉

幾十蚊vip飛都慳 正仆街

擺明會展part time , 唔係做開 hot toys

Hottoys搞多幾年搞上市都得啦
一年都賺過億
都唔明點解唔租大d，請多d人做野

Same

聽排隊後邊啲人講,話如果公司上市之後
通常保持唔到水準

個班擺明part time黎 請返黎行行企企

嗰啲應該係動物節先請返黎做嘅part time

依家無左iron man , 睇下佢點

希慎幾醒，唔比佢咁迫d入係個商場

一路都唔知 原來27號下半場先係寶

維持人龍都唔曉

呢班炒散黎，真個班去晒收銀

有冇人知會場咩情況 多唔多人排聽日頭籌？

而家都唔係話好好啦

其實抵俾

佢暫時應該仲係長做長有
下年就應該rerun iron man
21年就出其他marvel

Concept art ver.

聽講d機唔會話要加 就加得
要銀行批

arc reactor 個底座有位放3A電，但無彈弓
係有咩用

無限re run 囉其他角色應該無iron man 咁好賣

今次有人cosbaby有真玩家250就真係唔撚壓，排撚到仆街佢排隊分分鐘蝕埋比你

下年就去炒家末日
佢冇野出一定會rerun iron man

希望班staff都幫手屌埋一份

1/4GG 連強國都冇人要

唔好再幫佢搵責口
上年咁撚樣，佢唔會唔知今年又係咁呀
成年時間都準備唔到？

D機真係慢得好交關 不如通知全民現金好過 睇住隔離比visa load左成分鐘先出單

想問下VIP飛,係咪去7仔都有得買?

仲要要搵卡機公司搞

如果提前派醜
10-3就排撚死 後半就un住腳7點半前去排拎醜

係咪禁定錢去俾cash算 又少機

上到20樓咪又係要排

得你比無用架 你前面嘅人比卡都會影響到你排到仆街

屌啱啱返屋企睇先知佢比留咗一次醒我但係我計左我錢 點算好

黎緊幾日都係咁既話訂普通版算
都痴撚線排成6,7個鐘冇撚野下話

怕你後悔

依家現場排完未？

撚狗

所以我覺得都幾唔公平
不過算啦

叫HT搞手上來兒登睇下post

當然有mon po

一陣搶唔到就...

其實有咩搞咁耐，明明輪到我時幾分鐘搞掂

雖然排得辛苦,但會場版起碼快好多

想問下仲有無ching喺度
買完落完訂早啲返屋企抖抖
聽日元朗見
利申：現貨on9仔

對唔住咁多位巴打 我決定左食炒 唔比候活撚 聽日早d返屋企保家衛國！

我2分鐘搞掂
可能d人問長問短

依家係咪有d無線apple pay/paywave機
如果有一定好好多

變bandie

有個hottoy sales姐姐話佢聽日都要返 無得發夢

普通版gg，你有興趣我放比你，排到仆街

候活係咪虐待狂
搞咗咁多次都話知你死

放棄，聽日元朗見

其實4點你預3點可以開始搵龍尾

屌啱啱返屋企睇先知佢比留漏咗磁石我但係計左我錢 點算好

8月1?係既話祝你好運

上去同佢講返

會唔會屈鳩我係我收埋咗之後唔俾我

會

口同鼻嗌
祝你好運

想搵番今日同我傾計個個會計巴打，我其實小小怕陌生人先唔方便講咁多
想交換下個contact吹下水其實 有緣就留個tg比我搵留你
Ps.知你都有上連登同埋真心係一個好玩家

普通版我應該都照訂

HB 1.0 2020年係咪第一次出貨？

DX 2000 普通1500

所以大家先話8月1號仲難搶
有預告之餘
訂完嗰啲再去搶

星戰就真係冇人要啦，100人訂都冇

訂多隻黎炒？

唔知訂左會場仲可唔可以訂普通呢

呢個問題係咪太低質
淨係負皮唔答真心救教

好想要隻HB但最近沒錢，想知會唔會繼續出，可以過一排先買

未知條腰可動度點呢

即係sad貨
彈弓斷左

23:45 好似係

想問吓有冇人知會展幾點開門俾1B/VIP入去排？

膝頭可以屈到咁入

第三張圖好似太誇張

訂完起碼安落曬先，等8月1只會拖長擔憂

想請問係咪日日會場都有1:6現貨係度

開始懷疑候活有政治目的

聽日一條友去
急尿都唔知點算

忍

嬲嬲地聽日單拖 7點去門口排 博佢有新cosbaby算

cs佬

無我就掃撚哂d現貨佢 做炒家算
佢老母臭閪 玩玩具玩到有燥狂症

深夜毒圖分享

地檯都轉咗

求下佢快D派
佢擺個pose好掂

邊有人排活動唔著尿片

聽日去元朗拎唔到
有冇手足聽日都去元朗放棄去拎

有沒住荃灣既巴打聽日會去啊
小弟買漏野，想搵人幫手買返
Set iron man 磁石貼

Suitpod條腰同im好似唔同

聽日無力排老婆餅

今日我都係一條友

太多肌肉同埋件背心出事

點頂? 叫前面幫手?

唔飲水 唔急尿

仲有個下身 好嘔心

巴打掃還掃
留個TG黎,等我原價同你入返幾隻

個傻仔係咪排到痴咗線

$800 Per Hours?

視覺敍事大師

太長啦 唔夠精簡

唔好屌錯人 有2個Jerry

睇情況幫你

緊係有H嗰個 個閪面樣

閪面樣我今日望佢幾次佢都笑哂口
係咪食錯藥

咁早？睇條隊應該冇咩可能2345散到

今日忙到11點幾截龍但4點先出post

真咩？
咁本身可以點玩

頂個call機螺絲開唔到 無得call 我老婆
點先可以開到個螺絲

你用HT送個D螺絲批?

點解會開唔到

扭極都唔出 用細十字批
滑左牙應該點搞

自己個d

巴打們有咩想要 我聽日望下 淨係會場內交收啦 廢事太重周圍拎 自己憑良心開價 我訓先聽朝先睇tg

ZIP橡根

粗橡根？

滑晒牙

總之夠放係螺絲同螺絲批中間既橡根

依隻批

我想鑽出黎

如果佢係咁樣開就正

唔知點幫你好

跟片做啦

Facebook有片幾正

未用力壓實就鳩扭 恭喜

仲有得救既麻煩啲囉...

有咩方法？

有冇粗橡筋 拎支螺絲批隊粗橡筋扭開佢

你呢個位好細 加上唔知滑左邊忽牙
講住兩個方法先
1. 滴好好好好好好好細滴膠水落羅斯批頭
插入去 keep住直 乾左先輕輕地扭
2. 磁石痴落羅斯批身 睇下攝上黎 定慢慢扭

喊撚咗

唔用喪禮用呢個會sad到爆

Bgm一樣

呢個播到一半轉喪禮可能仲sad

想問下邊到仲可以訂endgame 碟

明白

唔知究竟佢係扭壞左個羅斯頭
定係機身啲牙

#744都係好方法

機身d牙 ht個d螺絲成日都勁難扭

有冇人已經排緊聽朝

vip係曬錢

搞左幾個鐘都係無得開燈住果call 機

磁石先啦咁
希望唔係stingless steel

試下念力發電

爆開佢改usb供電算

大家要小心
要平安番黎
我星期日出開箱文

哇 點解我用iphone影極都影唔到呢個質素

今日有85現貨

其實cosbaby之後有冇得買番？

夜晚晚訓唔著 等唔切個fd一齊開
好想知有冇中無限寶石頭
太好 無中到

起身 準備出發

到咗 應該係頭二百

返工會賴床勁耐狂delay鬧鐘
依家喺佢響第二次前正式起身

巴打係橋底？

消防局對出街尾

依家咩環境

隊頭有幾個賓賓霸咗一大段空地 疑似晏啲攝人入去 叫前面啲細路行前啲 有乜事我哋大人頂又唔肯

咁快有咁多人？

應該有一半係排卡Game 後面啲大人應該全部排Hottoys現貨/訂會場
利申: 訂會場Only

開始有啲驚而家去都遲左

唯⼀甘心食炒係呢次

前者

拎籌係咪會早過vip入場？

出發緊

狗沖黎緊

起碼九點先開始派啦

希望星期日都見到大家咁努力 喺中環不過

而家全部都係喺外街排 未放人上會展門住

頭500人有籌拎？

啱啱到已經係樓梯位 有冇巴打知道個到大概仲喺唔喺500頭籌範圍內

你咁早

晏就要做正經嘢嘛 早啲收工早啲過去

派完尋日之後，今年決定唔再入場
乜撚嘢都唔買算數
Next year baby

想問攞VIP可以排普通隊？

我都係 最尾決定拎晒啲嘢出嚟算 應該七點三到隊尾勿相認

可以啊
不過有啲戇鳩咁解

Jerry個朵咁響呀

咁快已經樓梯位

追post見到話普通隊入場早15分鐘

好似普通隊 有籌先係早啲？

我都係咁諗

係呀普通隊係搭正開始入

唔係呀501 10:08左右已經入到去

依家出黎
睇下多唔多人先諗排 vip 定普通

我都應該7點2到隊尾

你買現貨定係訂野定係兩個一齊先
不過老老實實，你預咗冇得發夢

如果都係比班炒狗霸住等補貨就唔等啦

排緊樓梯前後都講緊現貨
都係直接去訂貨算

06:50

Thanos手套改左做無限手套？
本身金色個隻無左？
想要金色多d

一早放棄老現，淨係想訂完入食臘腸

衝現貨先 訂野坐底排6個鐘

尋日排過現貨排到驚 今日剩訂貨 希望1-2點度搞得掂

而家排到渣打果邊

係咪已經過千人

仲誇張過琴日

好似多人過首日

應該未

應該未

Btw條龍開始郁

可能個個聽到尋日咁癲 驚左

其實係因為星期六多人 希望係排其他攤

要去濕平都預左早d搞掂就走

地鐵站行過黎+等左幾分鐘已經流晒汗

太多人就轉戰 VIP

做乜停咗呀，唔係入去涼冷氣咩

其他攤正路唔洗咁早？唯有希望有啲係買現貨

點轉戰而家先上車

反而諗 到有得入場係咪要起勢跑

唔知今日仲有無得賣想入多套

下半場攻略！
食定野，1920左右到，帶定櫈仔，水，尿袋，風扇仔，濕紙巾，著短衫褲拖鞋，同前後打好關係方便去廁所，等2200-2300左右派籌，1/8-10/8去信和訂，計返你會場時間單，職員話比拎籌人士優先訂，盡量閒日下午3-4點去，避開人流！btw籌可以博大霧拎兩張，話自己訂加幫人訂,帶埋cash防壞機

盡量唔好1600去，排到仆街，最快都要5-6鐘，估計之後派籌時間會提早（可能2000-2200派），變相越遲去，排得越小，可以拎籌走人

你沿路行 會見到有個冷氣位大大個1B牌

睇住啲細路由mtr跑去隊尾排隊
年輕真好

勁多人打尖 又認唔到邊個打尖

好彩有聽呢度巴絲講 試7點黎到

醒唔到 希望8點黎得切

普通隊係咪已經勁長

9點到你普通定 vip 都排5個鐘啦

過左7仔

7點黎到都太遲

排 VIP 算

感覺唔算好多人?
頭盔 可能我唔知最前係前到幾前

琴日現貨出唔齊 今日d人博佢出

龍尾鷹君7仔，勿相認

淨訂野都5個鐘 有冇咁多人訂hot toys呀

好撚柒鳩閪多

求下大家去搏現貨算
我想訂咋 訂完返歸攞野就去買老婆餅食喇

其實我都唔知起點係邊
估係停車場出口位到掛

係咪痴線，一早就上到天橋

尋晚都有人排緊啦

自己一個黎排好悶

希望唔好再俾d人 on99卡係個現貨區成半個鐘
出幾多入幾多

真？

想要spider verse 同marvel燈箱
好靚

我都係呀 聽歌追post碌fb

普通隊係咪過左頭500

都唔知咩位過500人

睇住唔夠電嘟qr code

去左排 VIP
排現

而家隊尾位等於琴日九半既位
而我琴日排訂排到五點
俾大家參考下

帶左兩個尿袋

好想即刻收工衝過嚟

出發去排vip

11-12點先去到排現係咪食得屎？

而家開始排 準備訂貨既
預三至六點先走得

琴日我朋友排現
係頭500籌後頭廿個
排到3點都未到

12點去排現其實唔好黎
應該截龍

認真可以唔黎尋日好似12點前cut現貨條龍

收得皮 等logon算

仆街，家陣先沙田出黎

屎都冇得你食

由朗屏出黎 搭頭班車 7點到 排到天橋樓梯口
好想快啲番屋企

有時真係唔知應該多謝炒家定應該屌鳩佢地 有佢可以用錢換時間 但係無佢又可能唔洗排咁耐就食到正價

希望今日各位排隊嘅都可以聽到嗰隻垃圾狗唱歌

各位大佬，想請問 28號 如果排訂貨區 我大約九點鐘去到 需唔需要買vip飛入場會好啲？ 普通飛同vip時間會唔會差好遠

你九點先到一定係用VIP

講真句 要加快速度容咩易
咁撚多人手又唔開多幾個 counter
唔開都算
分張list 比人剔要咩現貨
跟住員工去執咪得

勁多員工係度吹水

唔該曬, 去到問人喺邊度排就得？ 大約排幾耐可以訂到貨

連搵人隊尾舉牌都無
勁撚戇鳩

無撚錯，明知一定咁撚多人都無準備

首日endgame做勢

而家條龍分左幾行排

巴打前面多唔多人

散開晒唔知做乜鳩

加油

比幾個人插咗上前

落地下散開晒，想搵個位坐下都冇

屌見到幾個本身後過我好多 而家平排緊

啱啱前面有幾個職員叫啲人上前唔好一條線企哂上樓梯 結果啲人聽到即刻湧上前插隊 屌佢老母

柒夠未

係呀屌
一陣入去又要爭

早d 黎前500好過啦

條龍行下行下 宜家行到帳幕 唔知前面有幾多人

係鬼5個，好多人囉
分兩邊排嫁

佢開闊左條隊

屌要收工1點先到現場排訂

而家出緊嚟
利申：訂貨

有冇巴打有帶凳
聽日想直接帶張凳黎排，之前見有人坐電腦椅排

收嗲啦牛屎佬，今晚入去打鳩你

頭500有咩著數

第二個區啦

佢怕有人玩hold貨

不停有人到，咁嘅速度好快過百

員工唔好玩野就唔會有呢個問題

VIP 1015
普通隊1000
前600都快過 VIP 啦

求下佢地現貨算啦
唔好咁顛

訓街一定有

我都係想訂完走

如果8點幾到係咪可以頭500人？